第二位少年入左兒童院既兒童俾高院釋放

今日高院出左個判詞

主要話第一當日係杜發官自己要求要將該三名少年放左兒童院
琴日既parties包括 popo都唔反對要釋放個少年。所以就立刻release

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推
義士可以回家團聚過中秋